公務員個老細係被制裁目標, 幫佢打工或者接受命令, 會唔會一齊被制裁?

繼續幫佢做野, 係咪即係有共同目的?
三萬就唔洗講, 一定走唔甩
但EO, AO或者再下面果D真係好難講

希望會

有啲道理，我諗唔會

財政司同金管局重可唔可以同林鄭開會

做乜會有4個負皮

你當咗佢個職位係個人，公務員老細唔係特首

公務員老細唔係特首